(港男要加油) 十大最多人聯署中學, 女校暫佔頭兩位

呢個年紀d男仔除左識打機 應該乜撚都唔知
尤其00後....

迫人表態=3毛
每個人都有自由
批鬥唔聯署你同共產黨有咩分別

唔係計埋校友老師果d咩

St mary’s都算真光佢唔係寫加埋咩？

四間真光加埋

又stereotype

我無批鬥佢地 男仔係遲熟架啦
我係佢地咁上下年紀都差唔多

屌， 4間真光加埋...唔該除4啦下話

咪撚理條傻鳩啦

咁撚樣都叫批鬥。。。

屌你老母三毛分化撚，同我死全家啦

無啦啦鬧人00後，用年齡分化團結力量，食屎啦

培正

全部都係冒認其他人
鳩做又唔認
成件事即刻柒晒

分男女做乜鳩

條LIST 好似唔係只係讀緊既人簽架?
計埋校友老師架WOR

連登仔：至憎女權，女人係雞係公廁

我間中學唔夠揪tim
睇黎要再做多啲宣傳

屌你有冇腦㗎
哩個時期讀中學唔係00後係咩後呀

真係好打有限，睇維基嘉諾撒聖瑪利先得1300個學生，點都冇可能有300個老師，點可能剩係得在校學生，仲好意思講00後